日本女星黎計,有冇人靚得過16歲既新垣結衣?

真係細細個已經聽過佢個大名,冇睇過佢戲都知佢係日本清純美少女代表,咩千年一遇橋本烈唯,咩akb,咩渡邊麻友算什麼?
結衣bb堅係真正既美少女,動漫中既黑長正指既就係佢呢種
行過冇可能唔轉身望佢

老實講唔係你而家貼相真係唔知佢咩樣

無

小倉優子？

狂野時速3入面嘅北川景子有冇得一戰

堀北真希？

Death note/ 野豬 户田
龍櫻/求婚 正美
三個並排

女神 同 mk 妹

屌你老母留名

我最靚

動漫中黑長直就係呢類

十三歲既新垣結衣

55

其實桐谷美玲同佢真係好似樣

28歲嘅結衣

圖from結衣po

武田玲奈

唔理16歲定28歲
都沒人靚得過結衣

結衣Bob

死亡筆記 戶田惠梨香
白夜行 綾瀨遙

冇
28歲都咁正

桐谷 同佐藤健 龜梨和也 一樣樣

小倉優子

島崎遙香

完全就係漫畫入面跳出嚟咁靚

開頭睇覺得個樣唔同左,但睇落去覺得順眼同成熟左

結衣bb

新劇而家係輕熟女味,化少少妝仲好正
而家好多日本女星快易殘,佢皮膚好,keep到

最尾個張 一望就諗起relife個日代

Mei ling

16歲肥恭

女仔都覺得佢好吸引

近排果套咩逃避雖可恥但很有效果人妻look真係好可愛

冇
Keep得最好係佢
戶田掘北都走哂樣

還好吧

唔知邊個,岩岩search,邊似呀

真希有走樣咩？
雖然仔都就黎生

廣瀨鈴完勝咁多位

28歲靚d

好想攬住佢輕撫佢頭髮

宜家正d

長澤正美跟機

冇，結衣bb幾時都咁靚

白石麻衣呢？

波多野高兩班

岩岩想講

16歲廣末涼子

係呢到講橋本環奈會唔會俾人圍

Masami

加返張圖先

小梅最高

結衣bb真係冇得輸

靚係幾靚 西女人

Gakki 我唯一追嘅星 無得輸呀

開始崩壞啦,有冇睇最近
同埋太似烈唯已經破壞哂番唔到轉頭

後生果陣世界級
殘得太快,依家好顯老
結衣bb依家一樣咁高汁

屌

呢幅唔係LIHKG啲廣告嚟㗎

桐谷太瘦又冇結衣個種好純既味道

那個了哦

屌你地老母 講幾撚多次橋本環奈大撚個晒啦 你班老餅仲攞件垃圾唯唯同佢比 幾撚多年前呀屌你老母？

依家邊撚到似？
依家邊撚到似？
依家邊撚到似？
依家邊撚到似呀屌你老母、

kame好好多 桐谷瘦到

結衣有氣質 笑容又甜又正氣

那個了

真係好似

一日烈唯 終身烈唯

似你老母呀仆街 垃圾共產唯 屌你老母臭閪！

點解咁似

一你老母日呀你老未 屌撚爆你屎眼呀死仆街 含撚啦共產唯！

點解你碌鳩咁撚似魚毛？乜撚都似 你用屎眼睇野？屌你老母梁烈唯 食屎啦

巴打們自己search下我個名

search你老母仆街 屌你老母梁烈唯 含撚死啦仆街垃圾閪 屌你老豆

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈你老母臭化閪咩死傻鳩 屌撚死你老豆呀梁烈唯 仆你個臭撚街 屌你老母閪

冷靜啲啦巴打

paruru

屌你老母梁烈唯 死去整容啦！
呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！
屌你老母閪！！！

普通料咋喎

由佢單機啦

而家既結衣靚d

唔好迫我呀 屌你老母閪 死仆街梁烈唯 你生仔無鳩生女無波呀 屌你老未 含撚死啦柒頭！

做乜撚 唔洗咁緊張
佢都唔識你 又唔係你條女

不過真係好似

唔好呀！！！！！！！！！！！
停呀！！！！

冇

結衣 氣質完勝
橋本好似得硬照靚

永遠都咁靚

你post嘅圖張張都好似證明緊橋本同唯唯好似樣咁 算唔算係倒米

癡線佬

點解樓上係咁po梁烈唯扮女人
果位巴打不如解釋下

正確啲黎講係結衣依家著起水手校服都無人夠佢靚
佢著校服再加佢個笑容真係好撚屈機

做咩討論女星 有人一直貼梁烈唯出嚟

唔知有冇人識

中一既結衣bb仲正

有村架純

超能力嗰套個女主角
第二張真係好靚

短髮既佢

從未被超越

有村架純同堀北真希都可以秒左佢啦

有少少似能年玲奈

之前我高登post，比人屌我

中一未成熟

能年BB

呢個好似有印象睇劇見過
不過樓上第二第三張好似張敬軒

所以都係結衣bb

本來masami 都可以一戰，不過真係殘得太快

香港會唔會上佢配音套動畫

留名

同意

有無得打

第一次識新垣結衣係
辣妹掌門人

樓���新post既橋本圖真係���似烈唯

差好遠下

我只愛一個人

睇名

北川景子一票

那個了喔

當年既澤尻

唔知幾多年前信和有間二手cd 鋪執笠
間鋪d 野乜都打哂價錢牌變賣
當中門口生招牌張結衣poster賣$500
張野由細睇到大本來我都想郁手
點知想買果時已經無左
有無人係買左張poster 既好而家舉手

講完又覺得真係幾似

我屌鳩你老母呀 橋本環奈究18變左啦 你班仆街咪又一係垃圾唯黎比 屌你老母中一未成熟 收皮啦 自己女神就鬼閪咁撚多解釋 唔likely 個啲就唔撚理18定28都踩鳩佢 我依家話你知 你個中一同依家係一撚樣架炸 屌你老母梁烈唯

雪肌精個廣告雖然有執過，但係真係靚到仆街

好撚靚呀真係
36都仲好掂

靚就大把人靚過佢架啦
但結衣個氣質係無人能及囉

利申 結衣fans

宮崎葵
治癒既笑容

長澤屈機啲

肥恭後生 先至最屈機喎 , 新垣唔算啦
零秒既北川都 ok

好想佢做我老婆

佢12，3歲果時好唔掂

橋本環奈除左對大眼仔睇過

一直鍾意結衣bb多過長澤正美

佐佐木希呢

好普通

上野樹里世界級

我奶奶奶

掘北真希都比佢令

令你老母

btw長澤正美

麻友寶寶留名

麻友真係靚過結衣 SOR

長澤可以一戰，其他點都唔夠結衣bb黎

結衣BB

終於有人post結衣細個崩壞圖
其實日韓妹基因個個細眼單眼皮
有邊個真係天然靚
除非混血溝靚啲基因

btw宇都宮第一

自膠 結衣第一

世界中心綾瀨遙有冇得一戰

三十歲既新垣結衣

認真 有無人試下將張圖post去日本d forum度

池田依來沙？

惜俾人屌到爛晒

戀愛寫真個期

堀北

又釣魚

佐佐木希

好似弱智咁
我已經好俾面唔提把聲

成日都叫錯佢 身痕結衣

張敬軒扮女人算係幾靚

挑機

英龍華

Mo

16歲戶田

真係唔覺麻友靚過佢喎,眼耳口鼻平均都差D,鼻型差最多
仲有就係笑起上黎,結衣既笑容完爆佢好多,麻友係架妹溫順撫子類吧,做溫柔老婆幾岩

一直分唔到佢同長澤
直至學識why not 唔識串

結衣bb世界第一

奇蹟補習社。架純bb

支持達嫂

石原さとみ

長澤雅美

邊有戴大眼仔
你睇下佢細路仔個陣啲相先啦

on9 呢個post根本唔係討論 係班毒撚死忠拜自己女神
唔笑都還可以 一笑柒到 點解個個都話結衣靚

一公升眼淚時期的澤尻

對唔住，我一定要推我女神

正解

帶住大眼仔出世

10 歲 烈唯

雖然結衣真係好靚，但係睇過求婚大作戰既點會唔會揀長澤直美
依加老左個陣女人味真係不得了

松岡茉優

海街既 長澤正美都好正

結衣BB邊有得輸

女神

屌你福田麻由子都出埋黎

結衣冇論幾���歲
無時無刻都係全宇���最正嘅女神

結衣真係最撚屈機

好多之前可以一鬥既都敵唔過快殘既事實

麻由子已經都走曬樣
女王教室個陣真係好cute嘅, 個陣都有追佢d戲睇 小丸子家姐

麻友就

點解一個結衣post
會有人不斷post 條on9仔梁烈唯出黎

都係雪乃最正

橋本愛變左男人

應該全世界都無

長澤

抵我鍾意佢咁多年 但戲真係好撚屎

少年十八無醜婦啫！

新垣結衣係女神中既女神
結衣既威力係去到屈機既level
結衣係現實生活中, 都係養龜同金魚
唔係好似d臭西港女養貓狗咁
結衣真人都好少同人講野, 好靜個d
結衣係只有係實驗室先創造到咁gfable既女
所以結衣既出現簡直係一個奇蹟

長澤正美

緊係澤尻
一公升個look無得輸

無論結衣BB幾多歲

佢都係pink lin pink鮑一線閪

佢成世都冇屙過屎,以後都唔會

有村架純靚好多lor

依然好撚似,依然好撚似
依然好撚似呀我屌你腦帽
你鍾意擦鞋唯咪直接講囉

回憶永遠係最美好架頂
まゆゆ萬歲

收皮啦
黑過黑鮑呀
長澤先靚

橋本靚係好靚⋯⋯但個種樣係日本idol group個個都係咁嘅樣，只不過橋本整體水平高好多咁

但結衣係氣質型女神，個樣唔會好俗

一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會一定唔會

結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處結衣BB係處

28歲都處 高登毒撚都唔會啦

三上悠亞

Me世界第一

比烈唯圖洗左腦番唔到轉頭

結衣個種氣質真係冇咩人有
但而家啲人都鍾意俗女多

有冇人識我？話哂都叫演技加少許樣貌派

對不起青春同荳荳小電視（？)都好正

係 好難揀

我真係黎屌你老母閪呀仆街梁烈唯
梁你老母

仆你地個臭街 邊撚個再提梁烈唯條死粉皮 我就屌撚到佢屎眼反皮 屌你老母！！

求下你地唔好講 我幫你地含撚啦...

你班撚樣 屌你老母臭閪呀梁烈唯 仆街死啦！

唔好講啦 我求下你地

liar game同死筆嘅戶田

我識阿阿阿阿！！！
睇完超能者完全愛上佢

中性藝人,i.e.
男仔頭既女藝人
乸乸地既男藝人

一直都系比較突出同popular

頂 , 見到你地癲咗咁叫人唔好再提梁烈唯
就更想提
梁烈唯

いただき～まゆゆ

識貨
正皮不解釋

我都想講佢

左下張相佢個心口比人打腫左？

真係超靚超絕超可愛.. 留陰黑長直時期個樣靚到響腦中好深刻

呢種特有既氣質係要配合個靚樣加身高(~170)先有, 就好似angela yuen咁
樓上講既其他女仔雖然都係樣靚但係衰在矮, 頂多只能話係可愛

最近開始睇佢套逃避，好可愛

由legal high 開始睇，
睇佢派膠，都幾得意

超人麥斯

有個烈唯瘋狂fan

新手上路 結衣bb有咩劇必睇

最新逃恥

屌
有村架純呢?

日本妹真係好正

一路睇一路好想攬住佢

全世紀嚟計我諗都冇

mayuyu

My boss my hero
父女七日變
Legal high 1/2
今日子
逃恥

全部都要睇

有著「千年一遇」美稱的橋本環奈除了有「天使光環」回血技，還有專屬「處刑技」，可單放也可打範圍，人多時效過更佳。使用時機：和別的藝人一起出席活動時，只要天使一站出來放出「處刑技」，有哪位女藝人膽敢站在她旁邊，保證1秒被比下去，處刑無誤。

▼差很多對吧？
▼就算穿制服三打一，也難敵環奈魅力。
▼Berryz工房雖然很紅，但如果出來單挑，結果好像有點...
▼就桐谷美玲也不是對手！看她臉這麼臭XD
▼松井玲奈也被擊沉，但以上都還不是最慘...

▼小島瑠璃子真是太太太慘啦！不過可能是派大星想太多，瑠璃子看起來感覺還蠻開心的XD。

網友表示：

「AKB48本來就不是每個都很正！」
「橋本環奈太強了啦！」
「這樣比不公平啦。」
「完全同意，橋本環奈真的很正。」
「公開處刑無誤。」

派大星覺得橋本環奈真的很強，從第一張「千年一遇」寫真到現在，居然都沒有長壞，還是這麼正，能贏過她的我看只有16歲時的渡邊麻友了...

本身我係長澤fans, 最近睇逃恥覺得結衣bb好cute 所以決定上路，追曬佢啲劇

面盲表示成日覺得長澤個樣好似結衣 有時要認波先分到

正經樣似長澤 笑起上來似大奶遙，特別係個咀形

我年代係結衣户田堀北長澤，不過都覺得廣末涼子最正

前幾年睇日劇最鐘意既4大女優
新垣結衣
長澤正美
堀北真希
戶田惠里香

島崎遥香完勝

父女七日變其實最易入口

佢同長澤正美真係揀唔落手

長澤正美正好多囉

石原輕鬆秒殺

In 長澤 we trust

28歲既結衣
贏到結衣既只有佢自己

謠言黎既

一日未見過結衣嗰閪窿係點, 一日我都唔會信

任何時期既麻友都贏晒所有人

16歲既長澤正美

通街都係處，偏偏結衣個臭閪唔係處

有著「千年一遇」美稱的橋本環奈除了有「天使光環」回血技，還有專屬「處刑技」，可單放也可打範圍，人多時效過更佳。使用時機：和別的藝人一起出席活動時，只要天使一站出來放出「處刑技」，有哪位女藝人膽敢站在她旁邊，保證1秒被比下去，處刑無誤。

▼差很多對吧？

▼就算穿制服三打一，也難敵環奈魅力。

▼Berryz工房雖然很紅，但如果出來單挑，結果好像有點...

▼就桐谷美玲也不是對手！看她臉這麼臭XD

▼松井玲奈也被擊沉，但以上都還不是最慘...

▼小島瑠璃子真是太太太慘啦！不過可能是派大星想太多，瑠璃子看起來感覺還蠻開心的XD。

網友表示：

「AKB48本來就不是每個都很正！」
「橋本環奈太強了啦！」
「這樣比不公平啦。」
「完全同意，橋本環奈真的很正。」
「公開處刑無誤。」

派大星覺得橋本環奈真的很強，從第一張「千年一遇」寫真到現在，居然都沒有長壞，還是這麼正，能贏過她的我看只有16歲時的渡邊麻友了...

唯唯收皮啦

奈奈米屌打乜9身痕結衣啦

係呀屌你老母臭閪
唯唯收皮啦 我屌撚爆你個含撚嘴呀死垃圾 屌鳩死你老母呀 仆街冚家產

推女神 （係唔夠靚ga啦）

你班仆街 有得比你屌 咪又係死死地氣死屌 收皮啦梁烈唯 屌你老母閪

我推撚到你條仆街冚家產睇到呀 死閪頭梁烈唯 你老母比人屌到皮都無撚埋啦 塞返你自己個柒頭入你老豆個屎眼到啦 屌你老母

屌你老母臭閪 你個閪樣好心就溶撚左佢架 柒撚到咁閪樣 影響到人呀撚頭梁烈唯

話鳩緊你呀 死柒頭共產唯 屌你老母臭閪

年輕的岡本奈月

post撚夠梁烈唯未啊屌你老母 唔撚發火都唔撚得嘅 知你有gay嘅傾向啦 唔洗周圍同人講架

橋本環奈

求婚大作戰長澤正美無得輸

agger

點解開咗時事台到?

好多梁烈唯

如果唔係有梁烈唯,我諗佢應該會係香港人心中正好多

廣末涼子由細到大都靚，輪廓無變過，肯定無整容

我老婆同二奶

我老婆

屌老味 睇到我毛管棟 點解會拍得咁毒
我知一定有痴線佬狂loop

大面

真係好靚

雖然我都好撚憎梁烈唯，但上面位巴打狂屌佢真喺好撚好笑，完全唔撚關佢事，唔喺應該屌話佢哋似樣嗰啲人咩

接受唔到嘛

竟然鍾意左唯唯

我鍾佢老母臭閪 佢老母比狗屌架 正一仆街冚家產 你老未下世做狗啦梁烈唯 屌你老豆

你班含撚嘴正一死仆街 屌你老未梁烈唯 唔好以為幫習種打飛機就好撚威先得架 你都係死柒頭黎架炸 快啲睇撚到我點踩鳩你啦 慘撚到job你都無得接 抵撚死啦 屌你老豆

全盛時期既綿戶亮

白石麻衣,唔係我女神但係以樣黎講真係無得輸

全盛時期嘅戶田有冇得挑機？

AV界結衣

邊度似結衣
似肥底北川景子囉

巴打打少Dj 或者去配過副眼鏡

今日子一定要睇！

有呀 有村架純
包包臉

結衣同有村都一樣咁正

成個post明明好清新，點解要放濃妝艷女相上黎

同期既北川, 堀北, 戶田, 正美

利申：非戀童癖

有

報驚

池田 エライザ 其實好濃妝性感feel

咁多烈唯

呢個點睇早排睇交嵐見到

有，28歲既新垣結衣

搞到個post越黎越俗

直至幾星期前，班網民仲係煲緊三上，rion，周子瑜，雞排妹，長澤＞結衣，呢個post又反勝返

點解台灣個邊咁中意講新垣結衣我老婆?

呢套好似先係佢第一套演人老婆既戲?

靚既野各有各喜好姐

早排話中意結衣比班av撚同韓狗笑添呀

16歲嘅深田恭子

韓狗中意埋D人造人仲聲大夾惡咁正氣笑人

以前反而覺得結衣未算最TOP
但越大個越覺佢勁
因為佢D對手全部跌哂WATT
反而佢Carry到好多種風格仲冇咩崩壞

新垣結衣冇得輸

認真 我覺得漫畫畫出黎d美少女都無佢咁靚

邊個搵我

麻友友

16歲嘅松隆子！

結衣=宇都宮>>>all

宇都宮個樣俗左好多
BTW,我都有幻想過結衣如果拍AV係咩樣,諗起佢好似宇都宮咁比人口爆,狂插係點樣,好似怪怪地咁

因為實際佢個樣係屬於比較時尚個種,唔會話好似麻友個種睇落好乖好柔咁既樣,加上透明感,佢呢種轉時尚髮型好百搭,隻隻都carry到

水手服真係無敵

石川

有得比較下既只有全盛長澤(可惜宜家殘得太勁 )
石原影硬照都好靚不過劇入面就覺得靚得好唔自然
有村就一DD角度好靚 不過有時又影到塊包包面變左肥
唯唯 就算啦

漏左個 佐佐木希都好靚

終於有人講佐佐木希
講靚真心冇得輸

好簡單，除咗結衣有邊個carry到掟上今日子個造型？

28歲既結衣先係無敵

唔開口真係好靚

但結衣個種清新唔係得個靚宇
btw佐佐木希 石原同井上真央都好靚

夏帆（同樣16歲） 長澤正美

好可愛
出道無耐就退出娛樂圈，估唔到咁多年之後仲有死忠

Aurora

死亡筆記户田，spec有村可以一戰

以前可以一戰既好多都敵唔過歲月了

屌你老母 標題就16歲結衣 全盛時期
其他人用全盛時期比 你就話人依家老 殘
你講撚曬啦

長澤正美完勝 依家都係
16歲結衣輸比16歲夏帆

夏帆16 真係
之後明顯係比人玩爛左咁樣

問題係 而家結衣仲係咁正 其他人自爆哂

2003年 結衣 同 長澤 合作過一套叫做「龍櫻」嘅電視劇，附圖係劇照。

堀北真希

第一眼係幾似，不過其實認真睇冇乜地方似
2個都好鐘意

涼子越老越靚，逆天

真心覺得mayu唔夠揪

鈴木愛理
雖然都係陪跑多

結衣

有村架純都好清純

能年玲奈(non)真係好純

廣末涼子16歲
超可愛清純
世紀末的鄉愁
成套野J廣末，唔洗理啲劇情

邊忽似

佢個樣唔係人人入到口

龍櫻既正美>結衣
不過依家結衣領先

左邊叫咩名

睇完小海女就翻唔到轉頭

邊左做non